[#KimOut] 2017/18 港超聯及港隊亞盃外討論(52)

今季港超參賽球隊：
傑志、東方XX、XX南區、陽光元朗、和富大埔 、香港飛馬、標準流浪、夢想FC、理文、畜力

港超week 2賽程：

2017-09-09 XX南區 vs 標準流浪 @香港仔運動場 14:30
2017-09-09 香港飛馬 vs 畜力 @香港大球場 17:30 (OnTV Live)
2017-09-09 東方XX vs 和富大埔 @旺角大球場 20:00 (OnTV Live)
2017-09-10 陽光元朗 vs 理文 @元朗大球場 14:30
2017-09-10 傑志 vs 夢想FC @旺角大球場 17:30 (OnTV Live)

香港隊：

港隊友賽：
日期 對手（主場／作客）
2017-10-05 vs 🇱🇦寮國 （主）旺角大球場
2017-11-9 vs 🇧🇭巴林 （主）旺角大球場

港隊亞洲盃外圍賽賽程：
日期 對手（主場／作客）

2017-09-05 vs 🇲🇾馬來西亞 （客） 20:45
2017-10-10 vs 🇲🇾馬來西亞 （主）香港大球場
2017-11-14 vs 🇱🇧黎巴嫩 （主）香港大球場
2018-03-27 vs 🇰🇵北韓 （客）

港隊亞少盃外圍賽 (U16)
日期 對手（賽會制／由台灣主辦）
2017-09-16 vs 🇹🇼台灣 13:00
2017-09-20 vs 🇲🇴澳門 17:00
2017-09-22 vs 🇧🇳汶萊 13:00
2017-09-24 vs 🇰🇵北韓 17:00

港隊亞青盃外圍賽 (U19)
主辦國 待定
2017-11-04 vs 🇰🇵北韓
2017-11-06 vs 🇦🇺澳洲
2017-11-08 vs 🇲🇵北馬里亞納群島

各級亞洲盃外圍賽香港國家隊分組抽籤：
男足 🇰🇵🇭🇰🇱🇧🇲🇾
女足 🇰🇷🇺🇿🇭🇰🇮🇳🇰🇵
U23 🇰🇵🇱🇦🇹🇼🇭🇰
U16 🇰🇵🇭🇰🇹🇼🇲🇴🇧🇳
U19 🇦🇺🇰🇵🇭🇰🇲🇵

【香港隊決選名單出爐！】- 亞洲盃外圍賽最後一圈

以下係22人決選名單：
守門員：葉鴻輝 (東方龍獅)、王振鵬 (傑志)、曾文輝 (和富大埔)

後衛：徐宏傑 (標準流浪)、法圖斯 (貴州恒豐智誠)、艾里奧 (傑志)、基藍馬 (天津權健)、羅 素 (和富大埔)

中場：積施利 (長春亞泰)、鞠盈智、黃梓浩 (東方龍獅)、黃 洋、林嘉緯 (傑志)、伊 達 (R&F 富力)、陳俊樂、黃 威 (和富大埔)

前鋒：羅港威、麥 基 (東方龍獅)、陳肇麒 (香港飛馬)、艾力士、辛 祖 (傑志)、基 奧 (冠忠南區)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2017 Hong Kong Transfer & Data Update

FM 港超聯頭像

大球場道:

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society
支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:

餘3年半 - 積施利 : 長春亞泰(中超)

餘半年 - 基藍馬 : 天津權健(中超)

餘半年 - 法圖斯 : 貴州智誠(中超)

餘1年半 - 歐陽耀沖 : 貴州智誠(中超)

未知 - 霍斌仁 : 上海申花(中超)

未知 - 高梵 : 青島黃海(中甲)

餘3年 - 戴偉浚 : 貝利(英甲)

未知 - 周緣德：台北皇家蔚藍(台甲)

未知 - 李健：德晉加義(澳甲)

未知 - 何志聰：楊興(澳乙)

未知 - 杜國榆 : Tri-Cities FC(美國PDL/第4級聯賽)

未知 - 何直軒 : Midland University Men's Soccer team

未知 - 李潤華 : 梅州五華副領隊(中甲)

餘半年 - 潘文俊 : 梅縣鐵漢生態助教(中乙)

未知 - 張春暉 : 梅縣鐵漢生態守門員教練(中乙)

未知 - 李海強 : 梅縣鐵漢生態主教練(中乙)

港超搵食地圖

文字版︰

地圖版︰

FM 2017 香港轉會及數據更新 V0.21

-最新17/18年度轉會、合約、及球衣號碼等（截至25.8.2017)
-更新部分港超球衣 (V0.21)
-更正法圖斯國籍及丙組隊伍 (V0.21)
-採用官方球員、球會、比賽名稱
-加入香港傳媒
-新增港甲至港丙，更新球隊升降
-更新菁英盃，取消聯賽杯和季後賽
-更正球隊所屬的球場和隊長
-較真實的球隊預算
-球員職員能力根據現實修正(可選)
-減少出現過強的假人(re-gen)(可選)

使用方法:
解壓後將檔案放到Documents/Sports Interactive/Football Manager 2017/editor data

#KimOut

[ViuTV96直播] 5/9 - 20:45 亞洲盃外圍賽 - 馬來西亞 對 香港

傑志總領隊食藥啦
book個有看台既場有幾撚難呀

#kimout

咪撚回覆條傻鳩 等佢單機

港會贏晉峰4:1
甲組水平同超聯差好遠

0 shot真定假

睇基奥入球數量就知

足總個網仲未睇到港會有咩人

維基話佢係08-09球季傑志top scorer
其實真定假

扑柒咗佢算啦

港足冰室話浩龍哥轉咗去觀塘
垃立唔簽佢真係嘥料

簽佢好過臭力斯啦

想睇米高堪士同羅比士高

港隊賽前的好消息是麥基及伊達兩名傷兵已復操，教練金判坤計劃安排上場對新加坡為港隊先開紀錄的陳肇麒，與麥基、艾力士及伊達等攻擊球員合作攻堅。

港隊經過在新加坡的友賽後，昨日乘巴士到馬來西亞的馬六甲，今日黃昏時間進行抵埗後首課操練，而麥基及伊達兩名傷兵跟跟足操練；訓練內容則中在周二作客馬來西亞的戰術演練，並進行試陣，當中陳肇麒、麥基、艾力士及伊達等攻擊球員曾在主力陣容，估計有機會正選落場。

港會果時條左路幾sharp

無我

又講定陣容比人聽

馬拉人仲要識中文

假

不過射中龍真係冇乜

次次都講架啦

艾力士個態西到咁仲出，打東方都冇貨賣啦

今次連google translate都慳返

9號禮拜六尾場寧願去跑馬地睇南華都唔係好想去mk睇西方大埔

Hey yo
9月5號港隊對馬拉
如果贏波梗要like，輸波金狗等被篩
香港贏波靠麥雞，坡仔入波靠港威

尹達上場都好麻麻
反而辛祖揭幕戰後備上好fit

支持出返妹祖好過

真係豬隊友

攻中其實可以出

5號好想睇鵬正選

可惜現實肯定係中國輝

膠鵬真係不了

晨曦對南華 點解on9cc訪問個傑迷而唔係問個南華球迷

我都支持中國輝大賽擔正

true, 用343馬拉佬都知

【甲組都輸】過百球迷冒雨睇南華 80歲擁南躉痛心

南華自降甲組後，今日出戰首場港甲聯賽，在約100名球迷冒雨支持下，以0:1不敵老對手晨曦，但賽後球迷仍滿意，不斷高呼：「有拚勁！比上季那隊更好！」

這場港甲賽事在九龍仔公園一號場進行，有約100位球迷早已到場。由於九龍仔足球場不設看台，大批球迷在邊線旁觀戰，賽前足總職員勸籲球迷與邊線保持距離，卻有球迷大罵：「明知今場會多人就book個有看台嘅場啦！」足總職員回應：「你問康文署啦，我都想有個好啲嘅場。」結果大部份球迷在全場都在邊線旁觀戰，險象環生。

南華今季面目全非，熟悉的臉孔有今仗踢足全場並串演中場的教練潘耀焯，以及後備上陣的另一愉園名宿郭裕洪。全場賽事都以晨曦佔優，亦憑下半場的入球以1:0擊敗南華。

「細焯」賽後表示，球隊多傷兵，加上有球員剛由代表隊逼不得已才上陣，未來盡量亦不會落場。然而，他認為球隊新埋班，需多點時間：「戰果是不理想的，希望透過更多時間可找出不足而改善。」他又指出，球迷對球隊有期望，盼早日重返甲組，但以培訓球員需時間。另外，一眾小將面對眾多現場球迷，甚至是記者時，難免有點緊張。

雖然比賽場地改為九龍仔，更要冒雨，但仍有很多忠心擁南躉到場，更把九龍仔變成南華主場，近距離「問候」晨曦球員。今仗於下午3時半開賽，已八十多歲的陸伯今日約2時30分就到九龍仔，全因為捧南華從來不用到九龍仔，他要預早時間找路。他表示：「有點痛心（南華降班），希望南華可早日回到港超聯。」而四位都自稱「家豪」的球迷都認為，這隊南華技術上和對抗性都有不足，但勝在夠拚搏。更表示支持南華，九龍仔或旺角場都一樣。

華麗留名

mk

咪撚ON9
打澳門出膠鵬就得

【港超聯2017–18】2017-08-25 傑志 vs 東方龍獅 (全場)

有冇手足可以叫羅港威唔好食杯麵做宵夜？

同閪仔一撚樣

垃撚圾

仲有梁大佬

而早前曾發起聯署，爭取南華留在港超聯的Anthony 都有到場支持球隊，他笑言可能是要求降低了，自己對今場的南華感到開心，指因為去季的南華是近乎零戰意，今季的精神面貌大有改善。但他重申，甲組和港超聯的訓練力度有所不同，「南華要訓練年輕球員喺港超聯都可以訓練」。Anthony 表明會繼續支持球隊，指除了潘輝焯外，一個球員都不認識：「現時好難評論會爭取升班定點樣。」

愉園名宿都唔識？

我夜晚都唔敢食宵夜
職業球員

u all is mk

真心佩服左羅

including u
excluding me

【港超專版】卓耀國：一怯，就乜都做唔到！
09月04日(一) 00:53

「態度改變一切，表現改變一切。」卓耀國上季效力R&F富力攻入7球，以香港球員身份成為隊中神射手，在富力的一季，「阿國」坦言是其足球生涯最美好的時光，心態亦成熟不少。對於年輕球員來說，爭取表現的機會轉瞬即逝，一心追尋外流夢的「流浪國王」亦深明這道理，明言新球季轉投標準流浪要好好把握機會！圖/文：司徒子文、陳焌鏗

上季R&F富力欠缺外援助拳，卓耀國得到不少出任前鋒的機會，他感激當時的教練梁志榮栽培：「是他讓我突然開竅，使我懂得如何用球，尤其轉身、地面傳球，即使做到不好也會鼓勵我。」

「細榮Sir令我開竅」

不止是技術上，還有心態上，「細榮Sir」的一句說話啟發了「阿國」，至今他仍銘記於心：「其實我們都不用怕外援，大家都只得一對腳，就算外援再強，都要11個人一齊踢，靠團體力量，不可以因為他特別強就怕了他，怕就沒有機會爭勝。」在富力的日子促使卓耀國成長，事事以球隊為先：「不一定要自己盤扭、入球，學懂了足球是團體運動。」

大膽聰明唔怕外援爭位

近年，各支港超球會甚至香港隊，在前鋒位置都選擇用外援球員或入籍兵，不少有潛質的本地前鋒為上陣機會均「退居」後衞，卓耀國能夠持續在競爭激烈的中前場立足全因「大膽」：「我決心很強，雖然身形不夠外援健碩，但我比他們踢得聰明。最重要不可以害怕，一怕就甚麼都做不了。」年輕球員為上陣，不時「讓路」予外援，「阿國」決意用表現爭取位置：「其實是一個良性競爭，亦是追求進步的動力。」

面對目前環境，「香港製造」的卓耀國慨嘆現今球壇主要由外援出任前鋒，認為華人前鋒技術較佳，惟心理質素不夠好：「香港的前鋒決心不夠，怕射失、怕被教練指罵。反觀外援球員的心理質素很好，加上體形優勢，故表現較佳。」

今季效力標準流浪的「阿國」期望在上半季踢出好表現，攻入6至7球，繼而衝出香港，挑戰其他國家聯賽。渴望外流只因渴望證明自己，卓耀國稱：「在香港踢了好幾年，想知道自己在別的地方能否立足，能力處於哪個水平，而且想擴闊自己的視野。」追尋外流夢，「阿國」指要做好準備：「到了外地就是外援，要表現得更加好，好過當地球員，所以要有充足準備，好好把握所有機會。」

盼球迷入場支持 「鬧都可以！」

卓耀國一直有個心願：「渴望踢香港隊很久，很想帶領港隊勝出，觀眾歡呼的時候，自己能夠參與其中，這亦是對自己的一個肯定，所以未來會加倍努力。」由「MK國」蛻變成「國王」，卓耀國盼球迷繼續支持：「球員想有球迷入場支持，就算鬧都可以，起碼有留意你，至少知道誰是卓耀國。」

啲波好西

卓耀國

梁志榮

國際賽代表隊出勤都可以玩ig同食宵夜

大把 玩好夜都唔訓

獨家報道 仁濟醫院董之英紀念中學 被揭涉有「影子學生」

小Kid仔

夜訓算, 食杯麵做宵夜就咪玩啦

【港超專版】卓耀國：一怯，就乜都做唔到！

we are 我國

國王
諗起今年差D有垃王國王合體

撐你 禾國

印象中好似無，但郭指導愛徒，
感覺上靠足總關係同冰河時期入選港隊CV上位

佢當打時做球員都唔掂，點會有球會請佢做教練
呢條友理論9up多多，波底差又廢，當年公開場合當衆出醜，身為港隊連控個波三四下都控唔到

加油

國王

羅港威女友去左邊

禾國

決定鬧多啲

半季6-7球有d難度, 流浪中場冇人識派牌

識人好過識字

司徒文俊於2000年考取亞洲足協C級教練牌照，到2004至08年有機會在區隊黃大仙和傑志青年軍展開教練的工作，到2009年10月他全職出任足總教練及擔任教練導師，同年獲香港足球總會聘請他為青少年技術及發展助理主任，到2011年3月再獲委任為香港U21代表隊主教練，香港足球總會於2013年5月28日中午委任司徒文俊為香港足球代表隊行政經理直到2016年11月他決定離開任職7年的香港足球總會，轉輾加盟港超聯球會東方龍獅擔任球隊副總監兼助教到2017年5月27日球會宣布司徒文俊暫代將負笈海外專注進修的陳婉婷擔任球隊主教練一職。

識字教牌》
2004-2008區隊教練(果段時期國援頂爛市，池中無本土大魚，佢月薪有無$2,000一個月？當時高志超貨色都幫緊手教傑志同球會做行政》》
足總搵食》
足總》
足總》
東方

又比廢金迫害

盧森堡都作客和到法國

港隊要加油

留名

好多都係大輝老友同上季踢北區

司徒本身波底好差架，做行政咪算囉
做教練

咁講
摩連奴踢波都好垃圾

費sir一定好好波

費格遜都叫做一個普通既職業球員
摩連奴唔係靠父幹連職業隊都入唔到

人地衰衰地都叫打過世界頂級聯賽，有基本波底上位，
唔係話廢到落場一味靠兇，靠爛，靠粗野，盲目大腳清.....，平時連幾下都控唔掂個波嘛....

以司徙能力當年可以入選大港腳，証明冰河時期香港人才淍零

費格遜就打過
摩連奴連打葡萄牙垃圾聯賽都敗走

其實教波邊有話要踢波叻 咁曉明sir都係香港最好果幾個 咪又係無踢過職業

不嬲都無關係

問題係佢當打果時都比人笑屎波，做教練又未教過大會，暫時無乜說服力
不過算啦，有料又未必頂得順老細足球

司徒返港隊執頭執尾算啦

超聯啱啱先開始，睇多幾場先知佢教成點

輸左一場就咁快叫人走

你講邊個先??

黃大仙有陳立明、荊騰、連拿度、卡立、李靈峰、盧俊傑、蘇來強、殷惠康、廖富源
贏唔贏到港會

港甲南華已由以往負責青訓梯隊的林大輝團隊接手，領導為鄧柱盛，教練團成員包括唐健明、潘耀焯及顧寧聰等。至於上任足主張廣勇團隊當中，仍然留下的只有顧錦輝及葉志舜兩名職員。雖然向遞交足總的大軍名單上，「木咀」職位為教練，惟他向《體路》透露：「我只會擔任類似監場的職位，不會參與球隊訓練工作。」他又澄清南華會收回足球部辦公室的傳言：「其實足球部及office仍在，我和另一位職員仍然由南華會支薪。」

對於有球迷希望南華可以重振雄風，甚至升班再戰港超，「木咀」坦言不敢奢望：「目前很難做到，畢竟甲組也強隊林立，很多球隊實力都在我們之上，依我估計，在16隊甲組隊之中，南華大慨排名7、8位吧！」

原來我有個中同踢南華

有港超下游水準wor
打港甲應該屈晒

ching係好老定好後生呢

呢條友唔洗睇都知冇料

咁快判佢死刑
利申：冇睇過佢踢波

佢以後cv寫踢過南華會唔會呃到下人

又唔好咁快睇死人 況且第一場踢得又唔係好差

咁後備門將田文豪去左邊 🤔🤔

呃到都係踢辣殺波

CV寫踢車過車路士足球學校個朵咪仲勁

俾人追數
濳左水

巴塞足球學校

「係之前幾個月，當自己傷患仲未好返嘅時候，我一早就已經開始等待呢場比賽嘅來臨，因為我覺得馬超同檳城嘅球迷，從來都未見過我真正嘅能力。」

等睇89' 羅素頂入致勝球

佢同基藍馬，金里奧應該係今場波既正選中堅

希望佢唔好自爆

我都覺得係
法佬同黃洋中場

羅素好過kiki啦

車路山青訓產品

車路士青訓産品

佢有呢個決心係好事

卡塔爾 vs 中國
2.75 3.1 2.28

即係代表？

証明自己

中國其實贏硬

really？
上網睇到卡塔爾已放棄，
將出年青球員練兵

仲有沙特vs日本，可以搏下主W

支持敍利亞
上網睇到佢地缺乏訓練場地，國家隊主帥1個月人工得250蚊美金，球員好有鬥志

7至8
先護級la

但大炒追得失球就有啲難度

同埋伊朗隨時想助敘利亞一臂之力

同意，中國個99.9%出局由兩和香港開始到宜家都仲未真正出局，有啲野唔到你唔信邪
最尾結果係點都好，應該至少贏到卡塔爾

好多人作客睇港隊

果陣，香港抽中同卡塔爾，支那同組，真係絕世好籤
依家d運好似用哂 ，抽親都無好野

左羅食個隻味好撚多味精

睇wiki中國場波開早過另外兩場，所以...

竟然可以抽到pot 1 3 4最廢嗰隊

都係既，如果以大腳清波，解圍黎講，羅素的而且確係好過基藍馬
希望羅素可以打返佢對卡塔爾既水準

連拿度同卡立都夠做啦

真係要多謝肥仔恩，諗極都唔明點解賓仔可以打贏北韓

卡狗放水俾支那係常識 上年先放過

可能北韓去啲熱嘅地方比賽唔慣 其實上次作客香港已經睇得出 下半場跑唔郁咁款 只係廢金死守唔諗住攻

出左線，作客放水係預咗
雖然今次佢哋已經出咗局，但始終都係自己主場，我覺得佢地今場打和

A組可以小學雞打交到最後一輪連第五名嘅中國都仲有機會
證明當初分組完全係做馬俾卡塔爾 點知佢都係要柒到包尾

btw敘利亞

廢金啲調動真係好廢，85分鐘出 ，要出都早啲出丫嘛

換基奧我以為終於想攻 雖然條友冇乜用 點知都係換走前鋒

【亞盃外】港隊明戰馬來西亞 金SIR:必須主動出撃取三分

亞洲盃外圍賽最後一圈賽事，香港男子足球代表隊將於香港時間明晚8時45分出戰主隊馬來西亞，今日主教練金判坤與中場陳俊樂先行出席賽前記者會。

賽前港隊以兩戰1和1負排在B組的第三位，想晉身2019年的決賽周，今場對馬來西亞將會是搶分的關鍵一仗，所以主教練金判坤說今場港隊將會是採取主動的一方，希望可以主導進攻，拿下這關鍵三分，不過他同時亦提到擔心天氣會影響球員表現。效力和富大埔的中場陳俊樂就表示，很多隊友都處於剛開季階段，各人訓練時的狀態都不錯，有信心協助香港全力取得這三分。

資料來源：HKFA
#ViuTV96台有直播 #亞盃外 #香港隊 #撐自己人 #香港勁揪

聽住先啦

3唔3分Kim sir都係縮後鳩斬架啦

呢舖真係假對攻

保羅去尖fc?

天日睇我島然波好過

gk coach seems like

50%

教人點樣接高空波甩手 柒左之後揮拳打人 力保不柒

廢Kim個攻陣 真係得淡笑
咪又係9踢俾艾力士 麥基 跑

而教練Kim Sir就提到球隊呢場波會積極搶攻，希望盡快取得領先優勢，掌控戰局。

聽第幾次

不只是港隊，整個港超聯賽都缺少資源，來強和富力合作青訓，以自由人身份為後者提供5名本地年輕球員，這個合作計劃即時被網民批評「賣港」。

來強第一句回應便說：「我們不做，都會有別人做。」他再認真想了想便說：「你說富力只會出內地球員，不會派香港人出場，我真心覺得很奇怪，足球員不是要按能力出場、要靠自己去爭位踢？上季的曾健晃踢得好甚至跟中超的一隊練波，你有能力對方自然會提升你，我覺得很合理。」現在港超連10隊都這麼難維持到，多一隊波、多一個出路，會不會是對整個球圈的發展更好？

坦言富力令球員多一條出路

蘇來強繼續詰問：「作為球員踢波的目標是什麼？」他認為：「如果我只是想留在港超發展，的確沒有問題；但如果我是想踢中超甚至外流，為什麼又不到富力闖一闖？」然後他又問：「我又想問南華散班，港甲沒有球隊想升班，港會又降班，這個球圈的生態又合不合理？」還沒有完，「現在很多球員都少了踢職業隊的出路，最低層的球員肯定會被淘汰，多了一隊富力讓人練兵，又符合足總的條件，何樂而不為？」

【港足二十年．蘇來強】見盡球圈不合理 望年輕球員自由高飛

大埔足球會官方球迷會（Tai Po Football Club’s official fans club）
11 mins ·

【球衣價錢及預訂詳情】
2017/18和富大埔主場球衣正式會面世，感謝nike繼續成為和富大埔球衣贊助商 。今季我們更得到電訊數碼sun mobile 成為心口廣告贊助商。球衣將於下場開始正式發售，而並於即日起開始接受預訂，價錢如下：

會員:
主場/作客球衣$400
（如欲印上球員名字可號碼及港超聯章，每件需另加$100）

非會員:
主場/作客球衣$500

（如欲印上球員名字可號碼，每件需加$100，另印上港超聯章，每件需加$50）
數量有限，會員優先，有關球衣發售問題或預訂，歡迎到本專頁查詢，或致電本會:2656 5558, WhatsApp:5282 8709, 多謝支持。

現實係泊架雙層巴士喺禁區

俾畜力用洋援已經係大錯特錯啦
港人又係出三咁少？咁用入藉假鬼又已經夠數啦

如是者培訓到啲咩港人幼幼？係預備組儲鐘啊？

現實係擺哂幾個前鋒出黎以為自己好攻得
點知中場斷哂欖又組織唔到攻勢
俾人強姦到踢回泊大巴老本行
好彩既就磨到完場執一分而回
唯一贏既可能性係趁人地早段未企穩碌入一球然後捱到完場

元朗第一戰因為打風取消左
變咗打理文先係第一場 咁原本打畜力嘅買一送一係咪應該要轉返嚟呢場先

又係呢d為咗揾食為咗發展就可以出賣香港的謬論

即係同作客馬代一樣

唔只抽籤，作客馬代同不丹贏波都用咗唔少運

畜力個問題係 佢有特權 佢出中國球員已經係外援

王6c:計撚好咗第一場cancel喇
蝕撚俾你咩

港隊一作客就食左屎咁

呢場係金式屎忽撞棍贏波經典之役
全場踢得鳩只靠早段入一個十二碼而贏波
而且最重要係港支大戰前冇失到分
保住最高士氣以及出線的可能性

泊大巴引人壓前，咁咪有機會攻囉
一定係咁

呢場波唔輸真係有運

以對玻仔既表現黎睇今場連一分都唔會有

[GUEST] 有冇人覺得識踢波嘅男仔好型， 尤其係做龍門嗰啲?

我學校有個足球校隊龍門比其他人高大威猛， 又會喺場上面大叫教隊友點踢，真係好man。

仲有， 個波飛埋嚟佢每次都拍走， 唔畀個波入網，真係好有安全感。 同埋我發現， 啲隊友都會擺低個波畀佢踢出去，踢到個波又高又遠， 真係好威。

各位可唔可以喺下面留言tag你哋學校嘅足球龍門畀我認識下😄

Sorry for 1999+腐女文

Wilson又贏

廢金唔識用人已經係死罪啦
明明有av 又唔用，一味叫後衛斬上去，對支那同卡塔爾既時候都仲識用下地波，宜家？

馬代個龍門低能姐

前槟城外援罗素(Andy Russell)：“我觉得大马球迷根本没见过我的真正实力，所以假如我在对大马的比赛获派上阵，除了一定要帮香港拿得三分之外，我都真的好想在马来西亚球迷面前踢场好球。”

不过之前他被槟城解约时有些香港网民告诉版主他踢马超前在香港的表现也不太好的，难道他将会在对大马时表现爆发吗？不过还是希望大马国足别易轻敌，大马国足将在明天亚洲杯预选赛里主场对上香港，在马六甲汉惹拔体育馆进行。

#火腿

廢得過大馬狗近年冇人黎香港做亞援

除咗柔佛佬之外，馬拉都冇啲有用既人

所言甚是

講真 唔係無
係馬超人工普遍高過香港
做乜仲要走過黎

大馬咪得1，2個夠料

safiq rahim

除左羅仲謙大馬重有人識踢波
同關島一樣得一條友之嘛

南華降班甲組首場聯賽不敵晨曦

Now有片

刷鞋個方面

@村短

去邊都好，唔好跟條廢柴is all

做番行政野我支持的

一個弱化版麥保美

開個和比佢

唔係點樣踢一年比得起首期

唉仆街啦你，講句『我係為左支拿條水喉吹撚漲啊』咪走囉，解釋為乜

跟手打防反爆開你馬來西

合理

上季的曾健晃踢得好甚至跟中超的一隊練波，你有能力對方自然會提升你，我覺得很合理。

澳洲聯賽神射手

第6級聯賽？

上季有冇入過波

冇踢過何來繼續

no

true
so sad

檳城算係咁

支那中左8次柱、眉柒爺手球又無吹加埋旁證發雞盲究竟係咩狗屎運

[面書一開，個人相片一轉]

24小時後，香港隊將會作客，進行亞洲盃外圍賽生死戰。一齊轉profile pic，將 #撐自己人 呢個信念蔓延全香港！
Tell the world, We Are Hong Kong!!

* * * * *
亞洲盃外圍賽 馬來西亞 對 香港
星期二晚 20:45 ViuTVSix 96台免費直播

仲永續左kim 成為左香港英雄

All in hk

羅素坦言教練金判坤亦有向球員下指示：「其實教練金判坤於訓練時亦有和我們說，要在餘下3仗取得9分出線亞洲盃決賽周，過去數仗球隊都因傷未能『夫添』，港隊已有近一年未試過齊腳出賽，今次就讓我們看看發揮怎樣吧。」

馬拉1.8倍大熱

唯一解釋係球證團瞓咗身

東方的人有晒波底，阿豬、阿狗、牛丸、牛肺、...，教都一樣，
只叫佢唔好教足總的細路，驚佢地跟個屎波會學壞腳
學壞容易學好難，第日執都無得執返正

4倍

流浪page又有人搞事
mk國被逼害

會唔會就係你呀?

我島必勝

impossible, I support Tommy Chuck

吸納大量迷金黨

黎緊萬一嬴到兩場馬拉又要永續

wai yue in the house

Live! 講港隊!

中間果個講野1999

Li Ngai Hoi正在和你一同觀看。

Kim sir又話入唔到亞洲盃落台

南區vs流浪臨時加直播

原來南區第一場係球證唔俾cooling break

個頂整幾耐仲未知

政府野, 招標再整, 下季開league應該ok

MK村短話老師MK

講mk國啦, come back

運動場門口貼咗告示，話9月16先開放返俾公眾

順便重建啦 本身個場咁柒

其實點為止齊腳

好撚難聽
Gary把聲都ok

全部入籍出哂=齊腳
今次無高梵，贏面係細咗

邊個讀中大嘅出嚟認咗佢啦

仲無安基斯卓卓同摩西斯添

過埋聽晚正式收皮

伊達

入籍兵心態比杯麵好

仲有科夫,保連奴

lm

kim out!

KIM OUT!
BIGMAC CHIN IN!

請大家廣傳特效框，不要讓網上力量停下。

亞冠陣

辛祖 艾力士

Av

費7 華度斯 黃洋 林志堅

基藍馬 艾里奧 金奉珍

鵬

請大家潮撐我島
夜晚12點正開波

香港時間

off topic 好多非華人球員心態同積極感真係不如外地或入籍歸化球員，就講吓佩迪里，條友喺當日比賽朝早十點已經喺旺角場（未開門）門外自己拉筋及喺附近跑步準備，然後休息陣補充營養就入場，有時尾場先到佢踢，頭場已經見到佢喺場邊自己熱住身，永遠都係得一個到場，點解咁多球迷記得佢，除咗真係有料，心態好都係一個原因。

其實有心, 即使香港咁既環境都可以搵到野鍛練自己

同一環境, 保贊得香港仔都得

羅素表示：「南華防線有陳偉豪及保贊兩名出色中堅，自知爭到上陣的機會不會容易，故要更落力訓練；我每日都會加操，還針對自己速度較慢的問題，加強操練，希望會有改善。至於每日和我一同加操的保贊，確實幫了我很多。」

肌肉勻稱的保贊自言每日健身兩個半小時，持之以恆才練出這副港超「最弗body」。「我不是『肌肉狂』，但我希望保持均勻線條，再者健身可保持肌肉狀態，對身體健康也有好處。若要成為好球員，必須時刻保持專業，即使是在香港聯賽也不可鬆懈。每日健身、操練、均衡飲食、早睡早起，就是我的生活軌迹，如被其他娛樂或夜生活分心，便不可能成為最佳球員。」

以前佢頭場已經喺場邊9跑練習，仲落力過後備

低質
我同bigmac mku高質

收皮啦 你呢啲欺世盜名垃圾MK大學生

支持完港隊，睇我島

[url]
樂仔新片
期待今晚港隊有好表現

麥基奧呢d自己會加操既鬼真係講都講到口臭

英國巴打，跪求link
btw 大家好

土生華人球員多數一開波少少就串柒柒，練波又偷雞練少啲，又淨係識成班圍威喂，唔好賴冇場地啦，淨係出去自己做體能，都冇邊個做啦

根本唔會自己加操

然後就會屌柒d鬼，最慘d老屎忽/教練都出黎幫口

沙特對日本大戰免費入場
點解香港唔學下？有d大戰劃一收$10咪算

信唔信友賽免費入都未必坐爆

【強國思維】指國足必入世盃 國際關係教授：波唔係靠踢嘅

而且，吹水吹到唔知去咗邊嘅殷教授特登踩一踩香港隊：「東南亞球隊特別鍾意放水，為咗盤口，連0:0和香港都可以做得出，但係伊朗、南韓呢啲大國就講尊嚴，波斯人係千年文明國家，唔會好似阿拉伯人咁冇乜國家榮譽感。」

講緊邊場？

上次一萬張飛都派唔晒

中國要踢下屆世界盃，今晚首先要喺世盃外亞洲區12強賽A組煞科戰作客贏卡塔爾，然後望天打卦烏茲別克同叙利亞輸波，再計得失球先有機會升上第三名踢附加賽。淨係形容都要咁長，證明機會都幾低啦，不過位於北京嘅國際關係學院教授殷儲就話中國肯肯定可以出線：「比賽背後有資本、政治、國際關係，足球唔係靠踢嘅。」

呢位教授講好多理論，首先話卡塔爾會放水畀中國：「比賽會比我哋想像中輕鬆好多，卡塔爾只會用60-80%力量，大家都係人，本來就冇乜希望，大可以做個順水人情。」

然後，殷教授仲話烏茲別克（主場對南韓）同叙利亞（作客對伊朗）輸波就基本：「南韓贏波對自己有好處，而且中國會欠南韓一個大人情，一高興隨時中超開放亞援名額，咁南韓球員咪有錢搵。伊朗同叙利亞冇錯係關係好，但伊朗有求於中國，因為特朗普上台後伊朗喺核問題有好大壓力，冇中國支持唔掂，而且中國嘅獨特影響力下，伊朗一定贏。」

仲未夠呀，殷教授分析埋中國喺附加賽都會贏：「如果對沙特阿拉伯，我覺得基本就打入世盃，因為實力本來都夠踢，背後再做啲工夫就掂，然後打加勒比海區球隊，國際足協一定全力幫中國出線，淨係轉播權、市場同遊客已經不得了。你話巴拿馬定中國踢世盃緊要啲？巴拿馬入100次都冇中國入一次咁緊要，足球就係生意。」

而且，吹水吹到唔知去咗邊嘅殷教授特登踩一踩香港隊：「東南亞球隊特別鍾意放水，為咗盤口，連0:0和香港都可以做得出，但係伊朗、南韓呢啲大國就講尊嚴，波斯人係千年文明國家，唔會好似阿拉伯人咁冇乜國家榮譽感。」

雖然大家都知道國際足協唔多唔少都有貪，但你講到咁明顯

強國人靠手段靠關係既性格同埋做法

曾憲梓.jpg

派飛唔係人人知同攞到

如果宣傳下比d廢伯知免費入應該起碼坐爆界限街

東方

白鳥好勁

Gio同亨利rating一樣

卡塔爾 南韓 伊朗 3串4

其實不嬲都係咁，睇下印度就知
再唔係就早幾年嘅法甲球隊打歐聯
咩地方嘅足協都係咁
不過嗰位蝗國教授忽略咗加勒比海區第4名有可能係美國，到時邊個黑啲都未知

都話d球證係痴撚線 要有人受傷先自製cooling break

其實都係嗰種恩主心態
不過Fifa恨不得中國入世界盃就係真嘅

如果強國真係亞洲第5出線對美帝就好玩
有機會向欺壓佢地大中華既小美帝宣洩
班糞青五毛小粉紅仲唔鋪天蓋地瘋狂打J?

到時如果係中美大戰就好睇囉
不過就算俾支足攞到小組第三，佢都要打贏隔離組嘅第三名，無論係澳洲定沙地都咁難打

今晚廢金話全力搶攻 大家可以再見識kim啲鳩斬進攻

佢串緊支足打假波?

今日係廢KIM大審判日
大家ready好未

金蛇地位穩固

johnnie

支足今晚肯定好似上round咁

大奇蹟日進級

發功了

卡塔爾準備全隊落地獄

一早已經要落地獄

allin 中國搵返啲都好

今日炒大馬3粒就InKimWeTrust ,否則KimOut

卡狗出哂u23

搵個唔知乜水球員開記招有出記招既球員一定要正選，主場最後一戰都寧願放水，唔好好睇睇攞尾彩

分分鐘踢維拉利爾果個都唔出

今晚支持中國

想睇佢地贏波出局笑唔出個狗樣

今晚中國客勝都2點幾，博唔博得過？

主場對香港就出晒正選打

其實都幾抵玩
Btw
北韓對黎巴嫩都有

已經拎左首期all in強國

法拉拿近況幸福嗎 每日還好嗎？

望敘利亞爭氣仲好

黎巴嫩6.7搏得過喎

afif比人租去比利時

同西布朗買/不萊梅租張玉寧有咩分別 一場後備都冇得出

法拉利淨係屈到香港機
一打南泡就變廢鐵

上round晨早出左線不過唔想主場失威, 出哂正選打香港, 作客支那唔想舟車勞頓想試新人準備下一圈都有得駁下, 今如果round主場對支那唔出齊主力, 除左放水/打假波外真係講唔通

有乜方法可以雙殺馬拉之餘，又可以kim out？

死亡筆記。

I say Kim pan gon out
You say Kim pan gon out

上樓

完約

如果kim帶到出線 咁我撐kim 死亡組都出到線

主攻kim

主攻
今晚戰術:鳩斬搵基奧頂

香港轟炸機

Die in 🇰🇵

基奧頂到嘅話我又唔驅

係n蕉斬比av緯頂

雙殺到馬拉的話，足總又有籍口同kim續約

雙殺馬拉，不等於出線喎

但可以永續亞冠盃喎

我既要求好簡單
永續亞冠就kimin
出線係bonus
如果對馬拉失分就kimout了

理性

是日重溫
鼠boy分析"kim out or not in the future"
___________________________________

雖然香港和左新加坡
但亞冠分反而收窄左0.002分
多得馬拉輸比緬甸
伊朗又和左南韓
而9月5號真係好撚關鍵
如果香港贏唔到馬拉
基本上要主場贏黎巴嫩先可以永續亞冠..........

9月5號最理想賽果 (重要性由低至高):

23:30 巴林對台灣 (巴林勝)
香港11月會友賽巴林
巴林提高世界排名對香港有少少幫助
假如香港主場負碌贏/和到巴林
拎既FIFA points自然會多少少
不過算鳩數啦唔輸都偷笑了.........

16:30 北韓對黎巴嫩 (黎巴嫩勝)
一黎打巢北韓對香港亞洲盃外圍賽形勢有利
二黎同巴林對台灣原理一樣
香港贏/和到黎巴嫩可以拎多d FIFA points
(亞洲盃外圍賽有2.5倍加乘, 拉分拉得仲勁)

23:00 伊朗對敘利亞 (敘利亞勝/和)
一黎敘利亞贏/和伊朗都有助拖低伊朗FIFA points
自然亞冠分差距又可以再收窄
(希望伊朗出左線可以hea踢~~)
二黎只要敘利亞/烏茲別克拎到一分
任支那點大炒卡塔爾
佢地世界盃外圍賽依然要出局~~
支那仆街邊個最開心~~~

20:45 馬來西亞對香港 (香港一定要贏!!)
唔多講啦呢場香港贏唔到
以上全部都係廢話
19亞洲盃決賽週+19-20亞冠小組資格基本上收皮
kim到時自己躝屍趌路啦

Sorry, 我都想永續亞冠就kimstay
可惜佢承諾左入唔到亞洲盃就out

公海傳媒鬼記得咩
如果雙殺到，出唔到線都永續架啦

事實係
亞冠失資格
亞洲杯出局
金教練續約

I will much consider about out

ching 心水清

能否晉身亞洲盃決賽周，將會決定金判坤的命運

金判坤：「若被淘汰，就證明我不夠好，屆時會有人取替，我自己都會辭職。」

挽留

最撚憎呢啲功能主義學派既解釋

變色龍佩迪里？十幾年前經常見到佢係美孚p記健身中心玩練腳

好大機會係咁走向

亞冠失資格 - 80%
亞洲杯出局 - 95%
金教練續約 - 99%

其實要中呢條三串一都好撚穩陣

真港人金帥承諾不入亞洲盃即落台

金判坤常被球迷、媒體甚至其他教練質疑，Kim sir收起笑容一臉嚴肅，他尊重其他人意見，但強調自己一日在帥位，就有最終決定權：「我是Kim sir，是港隊主教練，我們有不同看法，我會尊重批評者意見，但希望他們都尊重我的考慮，若我要顧及他們，那港隊就不需要主教練。」

Kim sir不會永遠都是港隊主教練，能否晉身亞洲盃決賽周，將會決定他的命運：「若被淘汰，就證明我不夠好，屆時會有人取替，我自己都會辭職，但我希望晉級。」

有新banner可以整
XX食撚屎 唔係XXX咩

佢口輕輕講呢句果陣亞盃外未抽籤
當時以為形勢大好
點知AFC送條世紀閪籤俾佢贈興

YES, 11月東亞盃外圍賽前講, 1月先抽
點知過左東亞盃外圍賽已經俾理性球迷嗌#KimOut

以為又行運會中好籤

球迷挽留

你走啦

利申，加入左反 Kim 黨

要跑得快過隻馬先有資格講馬

如果有得揀, 我都唔想嗌KimOut
Kim夠唔夠膽回應球迷

澳門通揖犯班契仔成日圍威喂扮大佬，成班人打鳩斬多年，泡菜金保送穩坐港隊，波底差但又當自己球王，扮勁射個十二碼柒到無人有....
當年鳩沖過去到深水埗扮大佬比AV堅雪到仆街

金sir揀人排陣唔洗你教

贏撚到既話條撚屌一定牙刷刷出黎認叻

出到線咪出黎認叻囉, 如果出到線冇人敢反你

下次國際賽期召tsun dai 啦

唔係亞洲杯凍過水

今場贏到先算 今晚贏唔到召邊個都冇用

太早，召黎對港隊無大作用
對佢爭bury正選又有影響

寧願比佢出嚟認叻攞威都好過港隊出局

Kim can teach Chi Na

me too

其實有啲矛盾，又想香港出線，又想kimout

出到線就冇可能out, 依家就係預視出唔到先想kimout

係呀，啱啱果場已經冇得出

出線? 出精就得

睇得好通透

呢條簽岀局又合理既

内田智也掛靴, 去橫濱FC做職員

今日斬狗會

幾點黎巴嫩有6.7, 依家5.65

同fm比較邊樣on9啲

港隊贏到馬拉
我買流浪波衫印mk國

kim sir今次搵左羅入隊
就已經證明左邊個係岩啦

上場打坡仔留力就係為咗今晚俾墓臭正選踢足90分鐘

印落報紙嗰時仲係6.7

香港杜奧巴

內田智也收山

黎巴嫩 南韓 中國 3串4
斬狗會

中國客勝跌到落1.90

最後上車機會

我屌

多數W

睇飛做人

香港客勝係bet365由4.0落到3.5

都係買澳洲對泰國3.5/4球大好過
穩陣好多

？

等老師出條神飛幫大家發達

留番啲錢玩歐洲波好過

反金唔肯面對

比福田水左一獲

原來香港上一次擊敗馬來西亞係喺2004年10月3日

理論上香港有入籍球員係應該要贏

出到線都要out啦，咁嘅踢法教落去做東南亞魚腩都似

白雀69
狗智66

呢組咁都出到線一定續約

見到陸平中係輕鐵玩bb tan 有咩要注意？同埋作為球迷是咪應該介紹新game 比佢？

出到線永續又點話

同組要和

一陣有狗屎運北韓dq就

北韓dq都唔到港隊啦

乜你覺得班入藉兵退哂後 搵第二個教都唔會做魚腩咩

如果北韓dq,今場和,下場贏已經搞掂

唔理出唔出到線好點都要馬拉狗墊屍底

乜港隊而家唔係已經係東亞魚腩啦咩

周六新增直播場次

香港=有骨魚腩
澳門=冇骨魚腩

kim帶領嘅港隊曾經和過烏豬、支那、佐敦、北泡
請大家迷kim

9月 5日(二) 03:32
曾講見聞 港隊瓣瓣「升呢」撐到底！

香港B隊在港澳埠際賽表現理想，以4比0大勝澳門；另一邊廂，A隊正積極為亞洲盃外圍賽備戰，先跟馬來西亞打法頗為接近的新加坡拍跳，發揮不俗，由隊長陳肇麒先開紀錄，可惜最終被追和以1比1。

馬來西亞近期3連敗，熱身賽先後負予緬甸及敍利亞，之前亞洲盃外圍賽首戰亦以1比2不敵黎巴嫩，但該隊該役表現其實不俗，只是最後時刻才輸波，馬國今仗必定全力於主場求勝。

入籍兵幫到手

一直被指依賴入籍兵的香港隊，對新加坡的友賽看到不少華將面貌，除了較為人熟悉的「陳7」及鞠盈智外，幾位年輕戰將如羅港威、黃威、陳俊樂皆正選披甲，年僅20歲的後衞徐宏傑更首度代表大港腳上陣。不過，港隊今仗肯定會以最強人腳應戰。相信多名入籍兵均會悉數正選上陣。自加入歸化的外援，球隊防守的對抗性、制空力及反擊速度加強不少，有足夠能力為對手製造不少麻煩！唯一令人擔心的是球季剛剛開始，港隊成員未進入最佳狀態。

馬來西亞球員的個人能力不俗，靈活且速度頗快，只不過踢法較為進取，反有利港隊穩守突擊。港隊需要特別留意對方的一對中場球員，效力吉打的Baddrol Bakhtiar及雪蘭莪的Amri Yahya，前線具竄擾力的Indra Putra亦有一定威脅。假如港隊的中後場截擊工作做得好，反擊又發揮出水準，勝算仍是頗高。

曾偉忠

諗返起之前個預知夢
香港會領先去到2:0之後比對面追平至2:2

出到線撐金聲勢一定超大 反金準備滅亡

諗起尋日葦如話同組唔係澳門呢啲6分攞硬球隊

反金必被撐金列入反動派名單, 繼而清算

出到線我都撐金啦講真

唔反=/=撐

咁都出到線，續幾多年都得啦

出到線續約我贊成 續多幾年就不了

咪咁FF啦 今晚就即刻收皮

學生買兩邊，皇天擊殺。

01出手
反Kim節節敗退

「我覺得金判坤帶港隊教得不錯」，顧sir指Kim sir在香港踢過波，清楚香港足球的環境，如球員會為他賣命、召人時如何和球會商討放人等，這些都是過去外來教練做不到的是。有人批評他只會死守，顧sir便說：「都要睇對手，如果對手比你強還要主攻，隨時失多幾球；可以和到朝鮮，的確是港隊近年不錯的成績。」

中肯

【港足二十年．顧錦輝】35年的南華忠臣 決多花20年為港成長

木咀sick ball

北韓就黎開波

【陳葦如】香港隊非常任務

俗稱「大港腳」的香港「A隊」任務殊不簡單，今晚香港隊將作客馬來西亞，除了關係到亞洲盃決賽周出線資格外，亦牽涉到兩地球會參加亞洲球會賽事的資格，是否可取得亞冠杯直接分組賽席位，國際賽成績將會相當關鍵。

馬來西亞球壇近日非常熱鬧，先有U22代表隊出戰東南亞運動會足球決賽，可惜以一球不敵泰國未能奪冠，但也反映大馬足球水平屬於東南亞前列份子。大國腳也積極備戰，雖然作客澳門一役因天氣惡劣而取消，但過去一個月仍先後友賽敘利亞和緬甸，不過成績一般，連同6月份不敵黎巴嫩，球隊已經三連敗。

香港這邊廂，備戰工作未有那麼充份，首周港超也有兩場比賽因天氣關係而取消，相關球員更少了一場正式比賽，狀態仍有待提昇。代表隊上星期四作客友賽新加坡表現不俗，幾名本土小將如羅港威、黃威及陳俊樂均正選上陣，球隊憑隊長陳肇麒先拔頭籌，可惜最終被對手扳平，1：1握手言和。戰罷星洲港隊隨即出發前往大馬。人選上，李志豪因太太臨盆在即而免役，辛祖回歸，陳肇麒亦有入選。較令人意外的是，南區前鋒基奧榜上有名，看來「Kim sir」今次是頗着重球員身型，羅素、基藍馬、艾力士、艾里奧、辛祖等都是高大戰將，或許是希望以身體質素及對抗性上的優勢來壓倒馬來西亞。

參考6月份先後賽和約旦和朝鮮的表現，球隊是有—定戰鬥力，今仗和波是最低要求，但能否製造更大驚喜呢？ 還是保持平常心好了。

食屎啦

卡塔尔队主教练菲利克斯-桑切斯表示，会有不少新人出战本场比赛，但球队也会以争胜的心态去应对比赛。值得一提的是，今天桑切斯带来一起参加发布会的就是一名新人，21岁的中场球员阿尔萨迪，此前从未代表国家队出战过正式比赛。他很可能会在明天的比赛中出任首发。

唔all in chi na對唔住自己

卡狗呢啲垃圾國家助長isis又幫支足又盛 早日滅國啦屌

放工去買
希望仲有1.7

2.2入左手 按埋層樓了

而家已經得返1.85

合理

小注串左5場亞洲波...再睇即場點

等睇支那贏波出局

中國win X syria同烏茲輸

fatfat 囉

沐咀即係講到明教港隊要識玩政治

一陣支那贏唔到

北韓冇live, d賭波網邊度收livescore

死守和到新加坡
成績唔錯

多數完場先彈個比數出黎

全世界邊到既領隊唔洗搞政治?
摩佬咪又係因為咁死

不得不承認kim玩政治係有一手

講開玩政治，道聽途說返嚟，其實係東方叫Kim唔好選白雀先，廢事佢太多波踢，搞到太攰或傷，踢唔到亞冠。

典解唔比機會本地年青教練

@曾昭達sir

如果係事實
應該都係B隊嗰班

HT 北韓0-0黎巴嫩

should be fake score

好彩無買呢場

唔知真假

真

西亞狗然對港隊有利d？

黎仔+1頂撚住

北韓gogogo

反正黎巴嫩都係首名出線
梗係望佢SM北韓啦

啱啱核爆完d輻射

鼠boy分析"kim out or not in the future"

16:30 北韓對黎巴嫩 (黎巴嫩勝)
一黎打巢北韓對香港亞洲盃外圍賽形勢有利
二黎同巴林對台灣原理一樣
香港贏/和到黎巴嫩可以拎多d FIFA points
(亞洲盃外圍賽有2.5倍加乘, 拉分拉得仲勁)

香港球證又出去害人

tpohk佔領馬六甲酒吧

會唔會太張揚
激嬲當地人

19:30 澳門VS印度：
00:00 巴林VS台灣
23:00支那vs 卡塔爾
23:00伊朗vs敍利亞
23:00 韓國vs 烏豬

你啲言論都激嬲唔少人啦
你識擔心呢啲野嫁咩

同船

2.2其實幾好分, 已經低水入

人在外地同香港都未識分

其實點都係仆街

如果北韓拎足6分
就算香港雙殺到馬拉
11月要迫住要贏黎巴嫩 和都出局
之後作客北韓亦唔輸得

如果黎巴嫩拎足6分
就算黎巴嫩作客踢風流波放水俾你
下年3月作客北韓點都會係生死戰

不過泡黎做到是但一邊雙殺對手
比起各拎3分而回係稍為對香港冇咁不利

支勝得返1.8

黎已經贏左香港 當然黎雙殺北會更好

做好自己先啦, 出線靠自己
永續亞冠就靠自己同外力

買咗3.5球大
尿國文你同我生性啲

其實仲幾寄望馬拉可以令北韓失分

亭利Winning overall 59

有無全隊睇下？

最慘係菊花個罰球唔入
如果係作客輸2:1
主場贏1:0 最後同黎巴嫩同分 咁會係香港出線
依家輸2:0 只可以望黎巴嫩早日上岸
然後全力追殺北泡

原來廖國文吹緊澳洲主場
如果澳洲爭一球出唔到線 佢會唔會返唔到香港

假設大家都雙殺馬拉 而黎又雙殺北韓

香港對黎北都可以打最善長既10-0-0 博和兩場出線

果球真係好撚sad

襲警

澳洲sm到

爭幾多球

當地人好多wfc呢場波

睇左, 起碼差5球先穩

睇相最少三四十人

尿腳聞煙霧彈都見過啦
驚你班袋鼠咩

feel到廖國文大撚獲

冇槍=垃圾

袋鼠自己幾個機會都把握唔到無得怪人啦

但沙地最後一場打日本
要睇日本放唔放俾佢地

東方球員有幾組人能力幾乎完全一樣
可能整game班人都廢事理鳩俾算數

東方同賓約哥/索柏亞漢都係overall 61
你話有冇可能

Mckee同享利速度差唔多

Full Time : North Korea0:0 Lebanon
好似係

冇比得益個波入左

唉 黎巴嫩贏咪好

真既就仆街了，
金蛇今場和都唔洗諗出線

唔係3.5b都開唔到呀

呢個page係咪official

本來今場和,係咪都唔洗諗 而家係要大奇蹟日,一係北韓被dq

yes
咁我嘅6.7倍就fat fat了

金仔快d轟鳩南泡吧

DQ左佢啦
玩氫彈

2.2 cashed

都係等呢個穩陣

和都好過北韓贏啦？

係
西亞作客一向都係蟲 (除左對廢隊外)
我覺得和都可以收貨

係 但最好係黎巴嫩贏

泰國呢球其實係咪紅得

泰仔龍膠左

好撚on9............不過係足球, 個波未出, 籃球就out左

3.5都驚........

咁點都好過本來已經博馬拉佬幫手,而家係加埋要自己11月對西亞狗打好d

livescore 同官方 fb 都出左，
肯定係真架啦

係咪計錯數
北韓拎到作客入球wor
如果第五輪後黎線已出 香港同北韓同分
香港要作客贏北韓 or 2:2以上

澳洲疊埋心水打playoff啦

佢冇計錯我地和左黎咪多北一分佢假設黎雙殺北+我地同北雙殺馬拉

冇牌？

理文喺邊到練波

又係
不過而家唔得了

所以呢場仆街西亞和波真係

「現在香港足球只可以贏到新加坡及菲律賓等球隊，20年後，我希望可以去到日本、韓國的水準，和他們有得打。」

寫左對馬拉前

Facebook度見到好多撐金嘅人話Kim Out之後會更差、換教練冇用、只有Kim識玩香港球圈之類。以呢兩年港隊表現嚟睇，Kim已經冇辦法令港隊繼續向前，我認為完外圍賽後不續約係最好選擇

擔心Kim Out後更差嘅人，我會講換走Kim唔會係柒事。就算萬一Kim Out後更差，足總柒嘅點只係請咗個更加差嘅人，而唔係換走Kim本身

另一方面Kim人工好高，唔係拍膊頭捱義氣嗰種。如果呢一刻開始招聘新教練程序，用Kim份糧足總係有能力請到個更好嘅人

當然出到線同永續亞冠盃嘅話續多幾年約又有乜所謂

唔好同我講話康文署編喺西貢運動場練就當係

肥仔金玩核武 港足有救

作客北韓要拎到分根本係不設實際，依家係必定要雙殺馬拉狗加主場殺黎巴嫩

始終你支那都要射得入個波而失少d波先得架 重點係做馬做到出面你都未必贏到

黃大仙vs香港U18(2017.8.26.香港足球季前熱身賽)精華

1:3

足總唔差在加多隊港u18落甲組

香港落飛都唔小

生死戰好緊張

心跳加速

嚟緊四場三勝一負大唔大機會出線

今年呢組形勢有少少似上屆
黎巴嫩=阿聯酋
北韓=烏豬
我地偷到北韓一分，北韓對黎巴嫩又好大機會和一輸一

就咁睇泰國其實都幾勁 雖然包尾
香港可能連泰國一半都冇
睇球員腳法 組織已經知

頭先算唔算走甩咗球十二碼

尿國聞判決是權威的

人治&政治, 最後咪變左球圈裡的共產黨囉, 永遠都無進步，
教果個/果班人又無料，有潛質球員要上位靠班主關係同手段

馬拉和一場北韓+北韓輸黎巴嫩就得

袋鼠仲和緊

澳洲佬兩場都衰俾泰仔，柒到

屌喇星都係和

2比2

差d炒車

泰仔輸哂身位

屌你垃圾黎巴嫩仲要補時先追和

86分鐘2:1 90+3畀人追和
好彩金仔唔鍾意足球

黎巴嫩入到金仔兩粒 香港

香港作客北韓會唔會又有0:0比我地開心一陣

皇上鍾意籃球
如果先皇就pk

袋鼠d組織好垃圾

下年北韓對香港小心炒車

離開唔到北泡

宜家呢個金仔唔care足球

俾甘巴爾教啦屌

澳洲佬

袋鼠準備定打附加賽啦

澳洲佬冇拜神

秦仔今場踢得好好

成功燈左

佢地應該想屌死尿國文

出AV緯都唔出
出基藍馬都唔出羅素

羅素

竟然有av

中國輝
基藍馬 艾里奧 法叔
積施利 黃洋 林嘉緯 麥基
陳柒辛祖 艾力士

原來樂仔都冇出
又話出多d年青球員?
我屌你老母啦廢金

其實澳洲個教練同廢金一樣，明明隊波都唔適合踢三後衛，人玩佢又玩
打返433好過啦

kimout

真係打進攻足球
打7爺打邊

出AV都還可以,唔出羅素出正氣馬真係

黎巴嫩紅左件
下場主場對北泡要停賽

樂仔同黃洋重疊左
要攻中

Av做波能力好過菊花

冇計,焗攻,又冇畫家

Agger Ching

fai
festus helio kilama
jack ocean av mckee
alex sandro chan7

死球好d
攻唔入先換入黎

但中場中得黃洋打防守

邊有重疊
343 一定係擺兩個中場中

咁信陳7

應該想死球入波

中場中路防守力令人擔心

防守角球夠高大，進攻又可以撞死班馬拉佬

應該將柒爺或者妹祖是旦一個換樂仔，
而家咁樣中場打撚死黃洋大哥

擺大個頭

作客馬代出白雀做單防中比人撚到傻

av狀態好差，上埸

打352好過

av終於有正選

KIM OUT!

diu
係咪可以整到無限大

佢上場好似打防中位唔啱佢
希望今日打返前d

狀態係差 上次打jordan都有搵佢打防中 都算稱職 但係打坡仔反而....

無個 box to box 真係危險

邊撚度見得到今日會打前咗
中間得黃洋一個
Av咪又係要侷住返後

呢個陣中場輸晒

學傑志亞冠陣咁推前 av 都好呀

Trust Kim ok?

OK

agger

出樂仔擺av攻中樂過啦

macro 0- 1 India

今場球証好熟口臉

又冇個人突破
走位又慢
點攻

原來金教練所謂既進攻係同防守一樣

係.......係咪亞冠吹過東方

作客含大嗰場

屌原來係條on9

Kim果然係Alex中間最前，辛祖從後支援

何煒昇去咗不丹吹

金威今日
屌少一次

又係紅兩件

仆你個街辛祖，已經唔係第一次，疾乜撚野步

特盡佢屌9入籍鬼一次咁大把
今場佢絕對有資格屌

mike哥今次仲屌唔屌ww

以後辛祖全名叫做屌你老母辛祖

仲可以點

照樣屌！Kim out!

高比 朱力士

我真係唔知講咩

辛祖死撚左佢啦
窒乜野步

屌

好撚嬲 垃圾辛祖

搵陳俊樂 伊達求其一個射都入啦

補射咁都唔撚入 真係dllm

真祖廢撚到

疾親步都出事，費蘭度又係咁

之前對東方辛祖疾步射12碼又係被救出

#sandoout

屌祖

DLLM辛祖

#Kim out

香港差個穩陣既劊子手

辛祖 alex 落地獄

chi lun sin

作客球迷會唔會有危險？

伊達囉 又唔射

金威入去打7妹祖啦

根本就自己on9 疾乜撚野步 唔疾步唔入都無咁嬲

ita av 要有人有人

認真問
想問而家點樣你可以出線

YOU OUT

球證今場幫到盡啦

吹鳩埋十二碼比你都唔撚入

辛祖攬到個波實一實唔通仲走過去爭咩

小Kid仔黑雙煞

亞冠外圍賽佢入喎

下場真係唔想入去睇
太撚灰

大馬痛失兩分

KID OUT

左腳中龍就入啦

淨返三場贏撚晒

每場波都一定要贏 (9up)

比伊達射啦屌

完場見佢跪地 真係慘 今場表現有資格屌黑鬼老母啦

贏哂剩低3場先

仲諗出線?

辛祖十二碼唔入記錄:
上年對關島
亞冠外互射十二碼
上季對東方
今日對馬拉

歡迎補充

屌你老母

2019-20亞冠位係咪已經無咗？

個次係朱仔f7🤦‍♂️

認真澳假個球證真係幫到盡 紅兩件+12M

屌你老母疾步 補射都唔入

亞冠外入喎ching

亞冠外佢入呀
Alex炒咋

屌你老母辛祖

出撚硬局啦 對黎 北都唔識入波 仲要失波

怪自己廢

好似仲有機

最撚好笑 補射連龍都唔中
今次真係7出國際

補射都唔中個下先好野
呢條辛祖真係踢波架？

東亞盃、最後一場對東方、連埋今日一年炒三次
嬲

係對東方唔入

提下大家 黎緊4場港隊全部響香港踢
不過最好就唔好去撑香港隊呢隊西波
kimout

踢到咁都唔換走
我都真係唔知講咩

北韓入左粒
但下半場出黎唔夠1分鐘即刻輸返

低好多了

記錯sor

神級freerider個時空唔係咁喎

唯有希望主場贏馬拉保住個亞冠位

趕客

唔係200蚊既咪入場屌柒妹祖囉

咁呢球真係12碼

KIM OUT囉
KID OUT囉

898多謝辛祖
其實贏唔到坡仔已經危
呢場都贏唔到就肯肯定無

依下先嬲 窒步唔入都算 我屌你 埋去再執 用左腳射出界？大把時間你執 做乜撚野

搏盡無悔 We are Hong Kong

MUICHO, DIU LEE LO MO!!!!!!!!!!!!!!!!!

幾好
名正言順嗌KIMOUT
7爺 妹 ALEX
三個零跑動
上場對坡仔已經做唔到攻勢
今場繼續用E個組合
WW出黎生幾多
胃酸倒流啦

無限補時

已經出埋until we score 全餐都食唔到。 kim out

唉屌買撚左套票

朱力士、辛祖死全家

咁對面都嘥咗唔少時間

嬴唔到馬拉,之後都好難爭出線

迷金黨仲點兜

平時既辛祖汁左雞 今次

吹走左球金威直線俾冇越位既艾力士

有冇人有kim 上任至今嘅港隊帶隊成績

澳洲佬成場幫到盡 好似d西亞狗幫蝗咁 咁都食唔到 on79

WW今場真係刮目雙看
臨尾有球全力跑番後食埋人身位吹飛人

之後3場全取9分仲有冇機出線

積分榜而家係點

好擔心作容球迷嘅安全

傑志孖寶
黃威、陳七

下半場出左金威，好勁
終於回復信心，之前重傷打擊大

咁大家留番平時港超屌鳩佢咪算囉
廢事支持港隊神級marketing 喇200蚊加大球場
仲要終極西波 去撑既都係傻仔

辛祖為咗Kim out先特登唔入

屌你由未開始補時拖到91分鐘先開到波你唔講？

即討post仲有on9話亞冠位唔關國家隊事

不敗率睇黎唔差

醒啦

呢場已經踢得差...
臨尾咁好chance....
我頂~真係無心情

好撚好笑

一早咪撚出金力士，出伊達拍av好過啦

風頭火勢你就收嗲啦屌你定母

艾力士今場咁既態，比佢單刀都唔撚入啦

理論上有
主場黎巴嫩 馬拉 作客北泡
除左主場對馬拉唔覺得拎到3分

右翼有人
金威in 另一金威out

答案一：唔搵金教搵邊個

邊個柒頭

就算無吹 朱力士入撚到咩

罰球換人果度拖左1分鐘有多啦

其實我想講... 對蔚山場波真祖已經窒步射, 係佢好彩勉強入到死唔去, 搞到後面費蘭度做罪人

入個下就吹越位

宜家出線形勢係點

死性不改，剩係識疾步，一年炒三次

小Kid仔除咗黃洋其他都垃撚圾啊ok?

失敗

算啦
小KID仔踢成點都有人護航

黎 3戰7分
HK 3戰2分
北泡 2戰2分
馬拉 2戰1分

咁出上場友賽咪奶過野

執唔到3分, 同出局冇分別啦, 北泡仲拎住兩場馬拉未打

推過埋龍都唔入就真係得廢托先做到

黎 3戰7分 +3
北 2戰2分 +0
香 3戰2分 -2
馬 2戰1分 -1

條撚屌射親都係咁
不過次次都唔洗做罪人

臨尾你都冇力跑又冇力斬波 做咩要爭住射

黃威ig: ww917
俾d鼓勵佢啦

仲要大大聲屌尻我

對黎巴嫩頂多程

窒步既位, 對面龍門唔郁就好危險
真係寧願順步有D假動作好過
或者全心全意狂抽好過

艾力士成場咁垃圾都唔換
屌你老母金

true, Alex,辛祖，av好差
失望，和波

傑東都閪左次啦已經

得返dq北泡呢條路

邊個？俾個名嚟，我屌爆佢

有得出線嘅

金仔自咪得

港超東傑又係咁
不過最後自己補飛 入番3球
其實你知道自己射得咁差就咪撚爭啦

今日佢真係好好波
好似波都冇試過甩

比基藍馬怒抽出界無咁嬲

上左身

要屌都比啲理智好嗎
廢七唔入都關妹祖事

狂抽啦屌

好想喊

辛祖比人吹大咗

果球響左雞啦，馬拉個龍都冇落地，落左地有機會推大力左/比人撲到

依家睇朱力士就真係dum春

去得好順 比顯有腦其他人

以後唔反黃威了

黃威

基藍馬好似想射

金威可以叫返黃威
果個金威就繼續金威

球12碼搏到都係佢交

agger
屌佢補時個下似解圍多過補射

屌你老母妹祖本身好眼訓而家訓唔著啦仆街

btw, 黃威

邊個射失都屌架啦

印黃威

講真

屌祖大大力ban出界都叫情有可原

屌你窒步射中腰波真係幫唔撚落

已經眼濕濕緊

近排好fit
由泰國友賽入兩球到今埸

兩球都係佢喂

真係ff成功dq北泡又點, 主場打馬拉都唔一定食硬

伊達操刀就最穩陣

依家都仲好嬲

Alex kiki都想射 入去打撚柒辛祖啦

今場傑志果堆人除左黃洋基本上係COMPLETELY RUBBISH

係一球冇角度既中腰波，補中果下又唔中龍，好心就咪撚爭住射

入果球既功抵唔到佢失依球十二碼既過

嬲到今晚訓唔著真係
諗住奇蹟發生 點知...屌

又要等多幾多年

Alex不了

補果下佢都無力全速衝上去啦

辛祖臨完場個下快開死球已經係無力篤個波埋去
12碼又碌柒，補多腳龍都唔中又冇力，滴尿咁，仆街啦屌

大家去kobe仔ig屌下佢啦
問下佢點解要爭撚住黎射都好嘛

其實有12碼果下, 都唔敢興奮住
點知真係炒

叫佢企開d啦

成個波台都係港足po

美帝快啲打金仔唔該，最多下次美軍嚟香港我帶路

瞓唔到

同對北泡一樣
失球on9波

今場仲要炒埋十二碼

佢起碼4, 5球呢d killer pass

True
射術+心理質素

Helio都唔差⋯⋯ 其他全部垃圾

港超可以屈港人 出到東南亞已經收皮

上半場眼神防守

朱蛇又贏
咁早開操都唔知有乜撚野用
啲狀態都係一碌鳩咁

好氣好力又識射，睇唔撚透辛祖條撚樣

應該係伊達射
俾我就俾黃威射 咁撚fit
俾邊個都唔俾辛祖啦 成日炒

金威今日復活兼進化
俾前面兩條撚屌搞到功敗垂成

true
唉

I豬followed

連個天都唔幫KIM
好行唔送

前面2隻尼加唔知做乜9
AV緯明顯無態
黃洋都係麻麻地
艾里奧眼神防守

最稱職都係鵬哥

爆足 Exballsion

[爆足亞洲盃］
香港隊被9人應戰嘅馬來西亞逼和1-1，3戰得2分排係B組第三位。香港隊之後要加油呀！

好撚憎見到呢d post

點球！點球！點球！格羅索立功啦！不要給澳大利亞人任何的機會！偉大的意大利的左後衛，他繼承了意大利的光榮的傳統！法切蒂、卡布里尼、馬爾蒂尼在這一刻靈魂附體！格羅索一個人，他代表了意大利悠久的光榮傳統！在這一刻，他不是一個人在戰鬥！他不是一個人！……托蒂！托蒂面對這個點球。他面對的是全世界的意大利球迷的目光和期待！……球進啦！比賽結束啦！意大利隊獲得了勝利！淘汰了澳大利亞隊！他們沒有再一次倒在希丁克的球隊面前！偉大的意大利！偉大的意大利的左後衛！馬爾蒂尼今天生日快樂！意大利萬歲！

本身想改完文先落街練氣，宜家慳返

fb仲有班人維護廢kim

外圍賽連續兩場不敗

黃威會壓力太大，最撚正路係伊達，有氣有力又定

kim終於都走 唯有咁諗

2場明明有機會食晒3分嘔返出黎有撚用咩

輸哂都唔會雞啦 等佢自己無癮 話唔撈仲有可能

其實我諗極都唔明
點解伊達臨完場先出黎唔俾佢射
alex同基藍馬都想爭射
其實邊個射都好 窒步都唔係咩問題
但點解會求撚其一個無力中腰波
明明80min開始船住辛祖跑都跑唔掂

足總炒人未

以後定一個人主射12碼啦，blacklist辛祖，alex

其實邊個射應該係賽前教練一早安排定

最尾基藍馬黃威跪地

Alex一撚早換走，出樂仔打352咪算囉，咪撚同我講佢最後搏到十二碼，唔係佢一早贏撚咗

其實佢雙殺馬拉都係要走, 連咁基本都做唔到

炒自己先啦屌
成個足總摺撚咗佢啦屌你老母

香港傳媒係咁
就算講波佬都唔敢屌D球員

alex都好想射 俾kai馬勸服左

大多數街外人邊知咁多

艾里奧AV緯合格呀

唉

過埋今次亞洲盃入藉兵退潮, 冇哂羽翼
我覺得佢心知自己冇料帶落去唔想整臭個朵, 自己宣佈唔撚撈

我都坐撚左落地 你咪話

兩場應該6分變2分

三個都閪架啦 伊達做咩唔爭下？

到時足總又會挽留

今時唔同往日
依家華人又唔太掂，尤其前鋒中堅一定要用入籍兵
零九/一零年港隊全華班仲勁過依家港隊

基藍馬下半場翻生

上何文田掉雞蛋啦屌佢老味

呢兩場預你兩勝， 點知兩和
比你都唔好意思繼續教啦仆街

之後用0:0ChiNa CV返南韓帶K1

Av連波都cool唔到wo

屌你老母金判坤 一早選mk國後備入替alex可能已經唔同左

笑左

轉身又慢
對面無逼佢先無出醜

呀Kim點會唔好意思

你諗下佢三個有咩共通點

同鄉廢事爭

頭號on9:
鐵浪

其他認同其言論嘅on9:
A.Mitrovic
-明*-
夜神若元

射12碼，切忌唔助跑就走埋去射！
搵人翻譯呢句俾妹祖聽

基藍馬冇爭，指住辛祖望場邊問係咪辛祖射？

艾力士都唔得啦，今場腳風咁差

可能費事 係港隊冇做大佬 唔射唔駛孭獲

伊達大佬黎下嘛

kim: what you want?

而家要贏馬拉,黎巴,和北韓,再博其他3隊瘋狂和波先可以出線

臨場睇下係咪真係得先射啦,球員先得真係等於得咩,除非個球員好好態,問題係佢踢到無哂氣,仲窒步做乜?費7對蔚山現代個陣已經衰過一鑊,奧斯卡又係,真係....究竟班球員有無睇下D壞例子去避免架..........
睇返辛祖返黎踢港超實大把球迷噓到佢暈

唔好再傷害小傑仔心靈啦
陣間嘈交嘈到post number上100

真, 有廉恥就唔會留到依家

香港人金魚記憶
踢1場好波就叫佢做老豆都得啦

妹祖不嬲都係摟屌架啦, 係入得多波渣

博金仔玩核彈自爆好過啦

No ff
HK already out la

Alex個狀態由年頭西到宜家

馬拉應該摸和到北泡掛。。。

true, 雪到硬左

點解finishing可以差成咁

北泡比唔比佢地入境都唔撚知啦

一個辛祖打一船人？
我屌你老母啦

我地贏鬼到黎巴咩

辛祖已經好多次大賽miss十二碼

Sorry to all Hong Kong citizens

之後繼續教

今場麥基>>>>>>>>辛祖>>>>>>朱力士

呢個諗法真係仲實際

講波佬講波期間要保持中立，不過之後

大馬仔問緊你既問題

3場2分, 你搵米路教可能有奇蹟

馬拉straight red 嗰個要停幾多場

你食屎

係球會咁都有正選踢 真係朱力士

金仔核戰沽期指賺錢咋

針對辛祖Alex please
Alex就廢下廢下咁
辛祖衰自大

唯一希望DQ

麥基>>>>>>>>>>辛祖

朱力士不予置評

見到fb又出埋d we tried our best就火滾

搵白頭佬教

班迷金黨消失得無影無蹤

2個好似都係2黃

揾納比教都唔得啦

如果白頭佬教 佢60分鐘已經換撚柒左Alex

搵jay liu帶埋果三場 場場十五死士

最弊係當北韓dq, 我地都要贏馬拉先得

南華年代已經無戰術
剩係靠當時羅神重金買人屈機
以為金狗教左十鳩幾年 佢會有進步
點知啲戰術調動仲衰過以前
快撚啲重演胃酸倒流事件啦

不過黃威今場落黎真係勁到痴線，終於有種有人真係接到班既感覺

雲爺爺

金判坤 朱力士 辛祖

而家贏馬拉係咪保到亞冠位？

艾力士我當佢無態，呢個係教練問題

辛祖有波入咪同我講無態呀

呢1場呢3年入面AV緯都踢唔到咁既水準

諗定下個post個topic加咩

7場不勝金判坤下台

咁至少下場佢兩個都唔洗踢

屌佢今場唔換alex已經夠死一百次

幫足總諗左之後三場嘅口號
We never give up
We never die
Thank you fans

港隊

有無巴打崩潰咗
依家個靈魂唔知去咗邊

攻擊球員最差係Alex
陳7都無乜建樹
辛祖炒12碼但都入左一球

白頭佬係咪自由身呀 重金禮聘啦

以為辛祖辛龍都唔中，中龍已經好好
從來對香港波無希望，咁樣睇會較舒服

睇黎主場打多2場, 出年就可以帶14死士同Kim去北韓同佢farewell

其實預左失分, 甚至輸埋都唔奇, 係估唔到和得咁柒

揀基奥都係博臨尾鳩撞,alex成場垃圾都唔用佢博下,咁揀黎做乜9

紅左果兩件係咪主力黎

麥基有助攻
真祖都叫入左粒
七哥都有下熱誠飛鏟

朱力士只有不停浪費機會

辛祖射失果下扔爛左支水

定過台油啦

右閘好似係

朱:博pen

保住個亞冠位係首要目標，亞洲盃出線算啦

飛碟：香港隊幾時先肯認認真真改革，比一班👉🏽本地年青球員出去接軌，我吾覺得我哋輸吾起囉！

我只系想見到一個信任香港球員嘅香港隊教練

btw系你老母 吾你老母

咁又冇咁誇 冇乜期望過依個外圍賽有乜作為

無啦 天火焚城 永續亞冠盃宣佈失敗

syria 1-0

有球仲要搶左辛祖的波

肯定勁過伊達呀

俾希望再拎返走
我認我賤

功不抵過

一早預左係咁
上星期已經估呢組最終應該黎/泡1x分, 港/馬6分以下完成亞盃外

Sandro

之前首歌未改完
要搵人改埋佢

雖敗猶榮，吸取經驗，又上一課，比d掌聲自己

有個好消息
伊朗0:1敘利亞

依隊好堅 隨時爭到出線

加油, 想睇佢地第二直入
泡菜烏豬支那食屎啦

會炒kim先算啦

嬲到訓唔著

Shit of the match: Alex

好難過 港隊失兩分
睇緊敍利亞，希望拎到第三踢走支那 有 鬥志

大陸仔大炒卡狗一億球都冇用

die in DPR

Kim選墓臭去遊埠

老師一定有方法永續亞冠！

正如傑志亞冠外 係都要俾假希望

【去支持印尼隊結果命都冇】

早兩日印尼半力下友賽斐濟結果互交白卷，有唔少印尼球迷喺社交網表示對賽果有啲失望，因為印尼有大量機會，但係無法好好把握，不過令人更失望及悲傷嘅，就係喺當日比賽有球迷喺看台畀炮竹炸死，呢位球迷叫做Catur Yulianto，今年32歲，事發喺比賽半場，有人亂放炮竹，Catur Yulianto不幸中招，附近球迷見狀即時幫拖救人，好快被送到救護車，可惜中途已無生命積象。

今日警方拉咗疑犯，炮竹呢類危險品監管繼續成為社會討論話題，而印尼足協承諾為Yulianto家人提供一切金錢協助，Yulianto係忠實印尼國家隊支持者，國家隊多場比賽佢都有到場支持，事發佢正與家人一同喺東看台觀看比賽。

俊立最好唔好有錢去作客

入場同Kim say Hi

香港波係咁低賤

十月十一月我地主場咪入場舉kimout 囉

主埸搞掂馬拉係咪都得？

伊朗十二強賽第一次失波

支足幾點開波

唔好燈死敘利亞住, 今日已經好灰, 希望最少有支那陪葬

踢緊

上次打北韓就89先換,食屎啦仆街kim

雙殺其實係基本條件
而家9成永續失敗

就算支那出局我都唔會開心

我話根本廢金冇安排邊個射
#kimout

同時踢

其實賽前都估到贏唔到馬拉
不過完場前俾個希望再拎走好殘酷

最好贏埋中東佬

心水清

佢又唔識即刻落order架,屌佢老母

呢次同傑志果次一樣咁sad

佢會唔會避一避風頭係屋企睇直播

呢場sad d
嗰場叫越級挑戰
呢場真係

兩隊咪又係得基奥入選，又唔選卓耀國Michael劉學銘
Kim

今次sad d
對韓職一早預咗輸波

陪葬?個濕鳩賽制送撚埋亞洲盃位

黃威係衰大傷過，堅家軍比較睇好佢，始終技術型

想支那冇世界盃踢姐

永續亞冠的方法

方法一:
香港贏馬拉
+
香港贏巴林和黎巴嫩/香港贏黎巴嫩
+
馬拉輸曬比北泡
+
馬拉11月唔約友賽刷分
+
伊朗輸/和黎緊既一場波

方法二:
香港贏馬拉
+
香港贏巴林和黎巴嫩/香港贏黎巴嫩
+
馬拉輸曬比北泡
+
馬拉11月約一場友賽刷分
+
伊朗輸/和黎緊既兩場波

出線亞洲盃的方法
贏馬拉
贏黎巴嫩
贏北韓

岩呀 由無希望諗住踢場好波算到有希望贏但最後有打你落地獄